HobbyDigi 藍定黃？ 信得過嗎？

有無人買過？